聽日太子黨鐵站下晝兩點閂閘

中環閂9點

毋忘831恐襲

有無人推下post
大家聽日要去太子呀

佢真係索性每個月21 31例行關站

宣布順延一日悼念囉
延到有日正常時間悼念到為止

［十點］鳩叫喇

日日都話悼念，等黨鐵唔好開